SHF拉打特攝綜合POST643 慳錢月

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

熱血小毒男 既Blog：

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

9月通販

香港會早二日

9月魂限
9月14 預18拎貨

12月推介

官方食評

1月

2月 客串

3月

海海

未訂嘅巴打

初步見成效

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

十月魂展

魂展商品
真骨 慢貨 抽選 (有機會會二次抽選)

shf 慢貨 魂限

shf 慢貨 抽選 (有機會會二次抽選)

星矢 慢貨 抽選 (有機會會二次抽選)

販賣方法

無得去會場嘅
以往經驗港魂都會開訂
開訂日子通常魂展後
關於港魂9月4日會有新網站收訂無曬擔憂
魂展後開放預訂

失蹤人口

真骨 kiva
或成最後一塊拼圖

笨大

10月唔係有 真骨 W？

留名

係

龍兔

影視台好似有人咁講 嗰邊多啲人睇咗

唔去其他台睇了 呢度講兩句算，費時其他人唔小心禁咗，劇透咗我會唔好意思

好奇心

其實都出1.5話 睇下解到啲乜

解碼

真毒留名

永續

笨大: 還能再戰十年

無敵一日未出

我要成為王的男人

呢句野
諗多咗會變成

所以要永續

二騎

又嚟

二騎女主爭奪戰

出現了

邊個恰女主角

編劇又嚟料

今天一入

米王的誕生

SDCC 限定！龍珠真可怕

金融黑洞

兆尊~~~~~~~

black hole~ black hole~

9月終於可以休息

等兩個月咪打大佬

做米帝油王好過啦
咁多玩具出，買極唔完

計落都係細佬嚟

有幾多

個1.5集睇生肉好似99地

係呀
都係等字幕解釋啦

即刻開黎J

仇巴lm

wow

今個月有德叔, HOTTOYS隻神奇女俠

之後真係要透透

今日post點解推得咁慢 w 隻 luna trigger
除左閪手同把槍有咩

已射thx

海海仲企得好硬 ?

真毒日嘛

小兒科啦

想問下今日zi-o要點睇，無啦啦又多個1.5
利申未睇

幻德呢啲 衝到佢稀巴爛 但一直想知 佢個頭背面貼果張係乜鳩黎

未睇
點字幕
1太多野問號 所以要開1.5

史上第一次

樓上巴打講
我諗1.5結果製造更多問號

係咪惡搞下個變身,幻叔變身係咬碎個頭

Exaid build 都有類似 唔算史上第一次

唔知呢

未睇，頭先見你地話有1.5 先知
可能怕你地亂左

驚你屌咋

有回歸就有得傾

太多人睇到滿頭問號掛
儲幾集先睇穩陣

下個月先出

忍唔住想睇龍我

最強女主

係，hehe 到出晒面

最強女角

砌曬野啦

係咪我問題，睇完第一集無乜問題咁

個個人睇野心態唔同嘅

無期望就無失望啦

反而以為佢今日有咩公報

未,打緊機

mhw

未買 高達ONLINE

仲唔買
等無人玩先買咩

冇乜朋友買電腦版

竟然！

等緊蜘蛛俠

好睇唔好玩
個人睇法

點都好過拉打驚

笨大game當無出算

有無人覺得ZiO女主角都OK？ 我覺得算合口味

好過美X幾條街咁啦

我支持你

長黑直

黑絲

Faiz 有上指甲油
衝

銀色個啲

以前faiz好多隻都無

等真骨

幼齒當紅

又要j水印

魔改online

....知咗 一段時間

所有黑絲就加分

識玩

sor9
可以請到幾多變身者返黎拍呢
見到dcd個Kuuga個雄介已經唔想睇了

月尾 下個月頭 會講實掛
你預佢
二集一個系列啦暫時咁諗

痴線佬

日服 加入紅白大軍
If you can’t beat them,join them

大家也是加線佬 何必區分

dcd個kuuga返黎

痴*

貴姓 邊位

請到五代而唔係小野寺回歸就神作

第一集就要人打魔王

黑長直已經加分

(含啦 唔好喊)

唔係五代雄介就唔係Kuuga

無錯 訂底座送shf

唔好咁讚我啦

黑絲加五十分

老屎忽mode: 都係一開頭得高達紅渣個版本最好玩 成街都係雜魚
宜家: 大炮核彈theo旋風特攻隊

小田切讓

無錯

我準備好了

睇啦啦隊之舞

訂囉

有睇
佢今年好似有2套劇 未必有時間客串同埋有時間都未必會

日經問一問，有無咩網教影拉打好

友情出演

新手學野

佐藤健 菅田將暉 福士蒼汰 竹内涼真紅哂就唔返黎

福士咪出過囉 ....
竹內都想㗎

呢張扣分

四萬咁囗都扣分?

二拉有波餅食
巧好似攬女咁攬草加條腰

不要再說了

唔講架啦

到

註解，有劇透

去咗邊，訓咗成日?

煲劇

快啲睇Zi-o

終於見到日服ge人

Build都未睇完
Zio等多陣先

今晚返去研究下點影先

pk之前用vpn諗住爆下肝肝活動 點知被啲怪獸打到變弱智

體驗下動畫中兵仔遇到巴納吉嘅痛苦

我係半年前棄左 期期都出廚機搞唔掂

焊槍online

時王首OP好洗腦

唔好講咁多 我要成為王

巴打們邊到睇

屌我發現最近有3條友追住我黎比負皮
未聽過果個網 btw thx 巴打

1.5小時係咩玩法 邊到睇到

喺秋葉源穩住腳 但台場就

深宵打股

有無收獲

扮工日 早

預囝咁早搞乜鬼

太陽出來了

各錶芯時間表

(seed呢仆街仔!)

開學日 早

但係今日day off

做學生的好

無啦 過埋今年

仲有一年玩

要做final year project

其實唔難

機鋪 還是要去的

為妹妹

開學日早
仲有2年

拯救你的笑容

年輕人唔好再做魔法師了

恥笑定..

毒撚無人權

玩三國志大戰 霸氣盡現

成日見到 玩mai mai啦

以前做廢青成日落去睇人玩

做鍊金術師

時王條女唔正

一早話佢正

算係咁啦

人體鍊成？

好多女仔玩 所以睇到好多毒撚又玩

咩意思

下半生換你下半身

用舊豬肉鍊成飛機杯

cls

我教你玩呀

FYP受害人喺度打個招呼

睇秋生某套戲未

正囉 係個妝濃咗啲姐

燃燒靈魂

對唔住囉

我覺得ok㗎，睇多幾集表現先

可能同上一套反差大咗少少

同上兩套比太老女人FEEL

呢排天氣差 唔好鞭屍啦

你話po.....

POPPY正

BTW今日日本MB初號機開訂

哦

姐姐feel先正
[member] [/member]

唔洗提喎

關心大家

湊仔

好多武器

今日1500? 條撚準備

我想湊美空

嗯
準備好一排f5

你真識食.gif

開學日就想開郁我

美空望耐咗有啲怪同少少老態

黑人問號

開學日關你咩事

伊波拉 獲益不少

美空派召喚

為數唔多

可能無

已被遺忘

劇場版見

我是你最後的希望

未開始做

勝利的法則

最後的希望有得用魔術手升cup喎

巴打你仲後生，做論文同燃燒生命真係無分別，我仲要燒咗兩次

驗驗佢真定假

力拔山河

人類有....

最矮最偽善魔王

早

我都係喎

早
今日投資日入市

第三次

入市啦

遲下入

無㗎啦
等慢貨

上樓靠佢㗎啦

環保

大頭仔

又嚟
又係現時點
上次都有單類似

lm話自己都係受害者

俾人和諧咗

橫掂遲下再販㗎啦 咁急做乜

btw我估㗎咋

想問下呢隻是咪要抽同埋只係係會場先有得拎

慢貨會有魂限

即係點 新人岩岩想落坑 有冇得解釋下 唔該巴打

即係半年後有受注販賣
唔駛會場都買到

唔該哂

十月係會場貨
之後日魂於魂展前後再次開訂
出貨日期大約2-3月

撞唔岩時間去 睇唔到展

唔緊要
係到都有展品圖睇啦

就係再販佢咋咋淋出貨

今次仲唔發過豬頭

紅金

尋仇又贏

我未入紅金，怕伏

尋仇佬 屌老母

佢Hazard 贏到開巷 我有朋友訂左一

FYI

1. 有時會場版同受注版會有唔同
上次GENM LV2 會場有單車 受注無

2. 會場版唔一定有事後受注
今次HAZARD以外全部都係事後抽選 (MB SF之類)

俾完錢任你check㗎啦

正路

1 講果好多次 無分別
2 日魂係咁做 其他國唔係

伏，唔搏

得罪講
餓狗搶屎 見慣

今次多貨到 等睇投資者仆街

反而我想有慢貨又唔訂果班

輕鬆後入

擒住入

有得後追既唔急啦

到時候成街貨

同意

一車車

日本派曬貨
香港未知

好似話有行貨？

日魂海海錶芯第三次受注

唔知喎

我睇爆箱兄弟佢話下星期

求奇啦

廿週年個個爭住出

環保巴讀緊Master

係咩 仲好穩陣

睇到d錶芯咁出法唔發有鬼了

出到12月

年尾花紅大了

11月12月 亞極陀 古迦

暫時中Exaid , 限定社長同古迦

社長限定分分鐘又係膠到仆街

12月之後肯定仲有 差不多到昇華form

社長應該唔同龍我

承你貴言

龍我 話曬都係”限定贈品”

Match

慘，以佢既人氣遲早出返DX

舊膠贈品勁on9 變完要reset

煩膠手錶

塑膠垃圾

玩到燥底

等睇投資者出售

龍我錶芯炒到呢

入市好時機

入唔撚到, 尋日去望都無晒

一箱箱做驗屍官

揀一箱先有一隻滿意咋

check qc開光加200

尋仇深情贊助

笑

老社已經痴撚咗線

絕版打

係掛

人老心不老 緊貼潮流 善用軟件封圖

人老心不老 緊貼潮流 善用軟件執圖

老mk

觀眾受有乜計

日本好似好多依d老mk
E哥個演員都係依款
後生都還好 我覺得佢地依d開始難頂

同埋exaid佢一重戲份就開始無咁好睇

仲好過扮女人果班

無計 後生幾靚仔fans淘醉自己又淘醉埋一份
到開始老仲未轉換到自身觀念

形象嚟

老豆幾型

9月4日魂商更新

幾型 如果佢可以放工美圖秀秀

原來唔係得我覺得佢地係老mk

仲諗緊訂唔訂創動

美版龍珠有冇人like

慢慢諗

放工

放棄

堅持放工

企硬 唔ot

ot衰硬

冇野訂

得雷神

紀理人公司要幫佢地搞啦講真

Kpop果班花o靚
3字頭開始基本上都識剪返短髮操下肌

幾十歳人都唔化
仲留埋晒d牛郎頭

巴打好識玩

雷神
今日去訂 仲有poppy同撒旦

得閒要出城先

食完雙眼瞓就要開始扮工了

淨訂雷神？
Poppy呢

留番俾巴打們

終於有得扮啦

我有份訂嫁

好正，係咪香港無得買？

已訂雷神同撒旦
Poppy要諗諗 唔夠愛

2月仲有撒亞超人 又一隻必訂

香港冇代理 得美國amazon有

呢度D人打錯禁幾多隻初號機

打算

同腦細做左成朝 好攰

對唱

10箱 上樓都係今次

工作忙 大概會失蹤一星期

Poppy玩手隻都5魚 真係需要愛

1

準備係

但求打個和

上樓希望

一蚊跟機

玩手仔
係咁打錯字

好多野玩手仔都五百

百事點同 話哂真配角

嗯....

但poppy係真主角

個老母

玩到咀大

而家乜野玩具都接近五魚

無辦法

時王條腰帶轉果時打落條丁到

真 最近5魚訂價個3隻野 威吹 老社 grease
令人有點吃不消

話時話今日返行貨未

再辛苦也要供養笨大

唔知
精品有就得

有巨龍者嚴禁玩時王腰帶

扯住玩

係啊Full time

查實對Poppy唔是特別有愛
不過exaid line想齊角色(唔是齊line)

撒亞超人 不了
悟飯本身已經夠柒 撒亞超人直頭柒到飛天

野野5魚 其實都真係開始頂唔浦
已經好嚴選架啦
再咁落去 要認真諗諗脫坑/真嚴選

笑撚左

咁仲買唔買好呀

買囉練下縮陽

瞄住個根部一野劈落去

無事嘅

好痛咁喎

無事嘅

所以拼個幼嫩男主角

高學歷巴打

你真係成日都好得閒

呢個星期都有野攪

成日上水仲扮
加油

時王條腰帶都係拎住玩未帶上身，無事
其實DX版好難帶上身

要買延長帶

巴打 同你一樣想齊角
最多買埋無敵

而家得exaid brave snipe paradox

諗緊車車高追lv2定平玩lv0好
社長都諗緊買邊隻
老社等跌價

撒亞超人柒姐 除左件披換黑頭/超西頭好型喎

咁多人排隊係kuuga toys買zio腰帶

DX真係要買延長帶先掂

呢幾日去真係多到仆街 真心想知係玩家定炒家

條腰帶有無咁好玩
雖然第一條360度轉

邊有得炒呀大貨返，睇完第一集忍唔住啫

DX腰帶都炒？
啲炒家真係炒上腦

我都會買，連埋gaiz果set除左多左gaiz個變身仲有咩？

唔記得、我分開左買DX同Gaiz

直送咪得囉 點炒

戴係手果舊嘢

新手留名 想搵返真骨kabuto會唔會好難/貴

唔係好難撳㗎咩

日本價炒起上嚟唔係講笑

火箭

柒彩: jj切除手術現在開始

無人玩

盒底開全新

交收

慘........

輕先

哎呀！

終於徵到

我以身犯險已入，返去等中大獎

明明一隻難撳㗎喎

好波

check下qc啫

如果女主係霧子，我相信只有少部分人能夠成功變身

有無咁快柒左 假假地都"二騎"

成日見人一套放
心諗一收就有多 所以無點收

偏向虎山行

驗驗佢 會唔會係鳩屎

見到有人全套連來緊d SHF Amazons 單都只係2000

威吹鬼似邊隻呢

女角咪得囉

有無人買

現時點中伏集中地

卻步

其實計返係抵入

she she

我都明

已備顯微鏡，電筒

俾人屌到變灰

放大鏡 紫外光燈

真嚴選已經做緊

睇心情

反而天津飯阿樂立巴呢啲幾值得入

條link長到
有傻橙

心情唔好索性唔買

黃蜂女 海外版有支架

copy咋

心情好興奮屌咗會場貨

退訂保全家

不設退訂

搵老虎攞？

no

免得過都唔好麻煩老虎，後果好嚴重

靚入
出左糧係任性啲

咁預巴點買

有排丁

唔係咁邊有動力返工

時空穿梭 變出嚟

其實Amazons 我得白眼Alfa 同 Sigma

去未來買大貨

得仆街仔 悠仔

無撚錯

笨大供養計劃

S1 悠仔定S2?

後追養別人

s2

你俾人狙擊

想入S1 打盲仁叔

好似係 唔理喇。好振奮咩

依排都係現貨平過訂

十億社長睇來都凶多吉少

唔了

事鳩旦

等睇電影之後忍唔住入手

睇到個數字好令人費解

十月頭

無錯！

自用冇所謂

聽日有得用新網訂悠仔

任何野阻我唔到

同意，理閪佢

對社長的愛

超人個邊都有個社長級人物

等

我好興奮.jpg

等集運？

魂展商品

果然魂展係負責販賣人氣

證明社長唔易做
如果唔係有永夢個班演員同個故事得，社長只會係個痴線佬

假如係乜鬼 有閪人理佢

我返去會開箱做個包膠

吓 由始至終都當佢痴線佬

就算係，佢都係一個風度翩翩既豬肉痴線佬

靚仔，你試下佢個角色係羅莽做

ok, you win

佢做就變痴漢

無撚錯
鬍鬚佬 十億 月中
真骨月尾

得鬍鬚佬同鬼

鬼

仲有莊子同黑豹都係月中

轟鬼

龍珠玩情懷出返細路悟空啲角色都好大鑊下，好彩我唔中

正路係咪無咩假野真骨拉打

睇邊隻

估唔到拉打都逃不了有假野既命運
應該都係買kabuto喳

靚仔

月尾有真骨？

阿媽爽

配靚女

Amazon!

昭和不了

唔好意思 完全遺忘

又針對

都未話佢無啦啦插隊

唔好話，雖然無人理，但我覺得呢隻好靚

川榮咪好矮 車車喺exaid 入對比其他人已經唔高 高度都差咁多

呢隻窄啲
等廿週年再販

紅甲鬥都易分最好買二手，再唔係入黑甲鬥

昭和隊還昭和隊
平成還平成 ok?

反正唔急 thx

parado同社長好似18幾

黑甲不了

巴打識嘢
根據wiki:152

黑甲價錢完勝

又提黑甲

昭和唔應該存在
ok？

唔ok

有無入埋田鼠

負皮王

車車

無 入埋就可以玩爆石油

要啦

只係行得太前 無辦法被世人理解就當做痴線佬

只有車車了解我

pass

好快買下買下就一套

世界大戰抹黑宇宙了

入啦

買啦

愛與和平

其實屈曬

龍我有咩問題

老社長咁

btw幾時先係廿周年其實

型到

秋季喎

邊個勁啲

thanks

唔確實㗎

大約有個預算都好

塑膠垃圾改色

睇下邊個㩒掣先

amazon冇訂
唔知到時爆米會唔會399-15呢

邊個方便啲

事旦啦

haiwaii shirt真係好襯佢

永續exaid

以身示法四魚潮吹鬼極速開箱
啡箱袋底未開（好似係）

目測無check件無塵無煙味

撚左幾野好似無乜問題，色水幾靚

幾好唔錯

kai gan!

唔好意思各位巴打,想請教一下真骨雕ultimate kuuga除左現時點之外,香港邊度仲有得賣 ? 小弟想睇多幾間鋪格下價咁

美波

旋拍、Y拍？

川榮正呀 而家睇吉岡套劇有佢

我要成為最矮最偽善魔王

又抽
個變身CG幾正
有啲想入時王shf了

星野源

想入Gays

偽毒源

好野

正常

尊仔就有你份

點解會有Exaid

你會入呀預囝 ？

車車
九條貴利矢，六歲

預巴：
唔知時王會唔會又插隊

基本形態 至於其他就....

一腳踢散不了

二騎著甲好型

係喎,巴打唔講都唔記得,不過岩岩去左旋拍度睇好多都係幾個月前post出黎,我諗都皮己收

同埋,想再請教巴打ultimate kuuga加零號賣1100算唔算合理?

問下又唔洗死

大個女

想問下巴打們係AmiAmi度買野用開邊種Shipping method

啲甲有種講唔出嘅柒味

膊頭同手都好柒

合理價錢

謝巴打解答

睇翻faiz先記得
當年kaixa搵咗punch hopper試拉打kick

翻睇緊decade

已del

魂商集中日
早晨

預囝 早安
大家早晨

早安

早
準備好未

即係咩日子 好似錯過咗啲嘢 ？

早晨

大結合
進化新魂商

流星

頂 唔記得咗
見你寫到咁有來頭仲以為有咩會公佈

無乜來頭
又本地f5大賽
變到國際f5大賽

但係啲嘢就每個地方都有啦應該？唔駛再訂孤精？

我諗大同小異

希望以後孤仔無單接

你係燈緊佢下話

港魂送貨時間咁難捉摸 咁麻煩 屋企又冇人收貨 就算有都會繼續訂孤精

我睇email 話d免運卷會帶埋去新網

終於睇完555，好正

如果最後個兩集可以拉長多少少就好了 完得好突然

下個挑戰龍騎

邊個E貓

你有無

無

可能去左junk mail 你睇睇

睇咗6集

以前d劇情雖然好多bug, 但整體幾完整

俾人食左d卷

我堅持等佢

慢慢睇
尋晚睇咗時王

但我用曬了

有港魂就支持下 第時無左就喊都無謂

我都係
睇完覺得個主角好中二
想睇多d佢丫叔 好鐘意個演員

以前拉打野港魂都開

依加好似少左
第時得返美少女戰士同高達露營套裝就知死

可能又係慣性橋段

feel 到，睇多排先決定買唔買腰帶

美少女都未必有

呢層唔意外

載好護陰

出現時空任佢寫

冇咪落鋪訂 好少喺港魂訂 將來都脫咗坑啦

大不了剪返以前啲片

唔緊要啦
孤同精都係港魂訂

好似有啲野...

俾佢地㩒走晒d mb

不過csm咁大盒一定港魂 唔想拎

直送不是夢

呢層佢地都費事開訂

9月18日 準備好十幾個f5

做大個餅 輕鬆直送

早
大家收到PBHK個重新註冊email未?

更多人F5 更難買

拉打野好少人搶到豬閪

Ems同dhl差唔多價 差唔多快 2 3日左右
Reg sal就個零星期 平一半

垃圾

DHL就算屋企無人 可以派去屋企附近7仔

削鳩我古迦

黃金蟹模式

靚仔反而平平淡淡

有咩意見
佢肯出真骨我就買

竹內涼真呢

都係果句
佢有檔期就會返

最強 連decade 都驚

邊撚到強 睇過

味道一流黃金蟹

掛住CHASER

BREAK YOUR BODY

時王一腳踢散曬

邊間集運都掉去管理處

得啦 叻啦

真唔真啊？
佐藤健都回歸就神級啦
井上不嬲都機會唔細
桐山就一半半

好似見過

仲有咁多集 總要有機會

總有*

好似kiva emperor 懷疑拎返呢個廢案做靈感

最矮 最偽善..

我都覺得似kiva

等我整返支時王gadget
Genm ZI-O gamer Lv 999999999

有無諗過我地想唔想用時王變身 個造型好柒

好似掉咗k唔識串果到

幾得意
買啦

扭強

冇Kuuga

今年東映預幾多budget請人

無DCD第1集拉打大戰咁 淨係D 2打6遊擊隊轟牙幾下
應該夠BUDGET!

我指班主角

咪減少D CG用錢請人

話曬大集結

如果出哂平成頭19套拉打 每2集出1套 都出咗38集

仲有幾集講下血緣關係就完

唔知第3,4集係咪就係Exaid

3, 4係M同世界第一醫生

唔係有訪談話今次唔咁玩咩

求詳情

好似係

我都係Fb group偷返嚟架咋

得配角無主角

未公開

失色不少

咁社長呢

日劇玩法
唔係一路拍一路改劇本嘅咩

咩無主角

咪就係

你地講神？

配角嚟

又係
同時出魂限錶芯

但主角喺呢條時間可能己俾六歲ko
回到過去時點睇都似故事初期

im50DLC明天先公報 ?

因為日本明天先出碟版

GENM錶芯係11月購買特典
ARE YOU READY?

留返11月先買腰帶

其實總係凝住社長未死

最尾有個疑似水管
同埋d人話孖寶兄弟條命0左都仲有最後一次玩

買埋護陰

睇埋小說先，有社長2

心火燃燒，粉碎你們！

山拔山河

出左中文版？
後記？ 社長2又咩意思

燃燒心火，擊潰其身！
音也

咪碳喲

戰兔 龍我 咪碳 砂䋚生 鬍鬚

仲未收到重新註冊email

港魂

btw

殘體

有繁體揀

轉繁體

魂商垃圾

兩個配角嚟

有無中文譯本版

印象有台灣定中國翻譯咗

續命直至通關

得閒睇睇先

小說講左啦。佢留左後路俾自己

正確來說叫黎斗嗶XD
上網搵，有人翻譯灑成本
睇完包你更佩服高橋，連永夢成日仆街都係伏筆

咁撚耐都無認證E貓 垃圾

個網柒咗好多 啲字好難睇 白色底配細字

介面簡單啲好點

收到了 已經re register埋

+1

品質標準
香港品質 乜撚野意思

就係等佢再次認證

垃圾活動

地台活動唔知呢

砌個網砌咁耐 砌乜鳩出嚟

都幾貴

轟轟烈烈

入完email，仲未收到....

一鳩樣

其實係咪魂限收幾多訂就出幾多貨
如果係都幾好 少好多塑膠垃圾

Same

支持環保

反而認證ser收咗皮 ?

我05分禁制 10分收到email

想問下,呢隻Kuuga 2手既,大約幾多錢到??

400樓下

無囉

收隻一手啦 差唔到好多

入到用戶當勝㗎啦

唔撳

屌閪乜撚都無

搞掂

佢老母on鳩到核爆
佢要三十分鐘內完成成個程序 但係30分鐘後先send個email比我
傻𪂹撚左 痴鳩線架

仲未有

今日有野開？
個個急住整ac

搶轟鬼呀

影都唔見

毛都無條

不了

唔好猶豫 Kabuto之前夠再販咗一次

襯記得整定先 搶古迦

小宇宙呀

再販多之唔得呀

個價依然好硬

做完野先再屌魂商

又係注冊email收唔到

係send比你條reregister link 30分鐘
未收到就唔驚啦

但要成日mon住個email

想問之前啲分係咪淨係可以換啲垃圾濕鳩野

新人留名

等咗成粒鐘 港魂屌你老母

條link要三十分鐘內 所以佢三十分鐘內未send比你已經可以再整過
所以咪屌佢痴撚線囉 一個鐘先send黎 整條毛咩

佢老尾 睇到殘體字就唔開胃

RIP

你等緊個條link已經廢左

唉 我睇到你上面屌緊同一樣嘢 共勉之 再等過

屌你老母垃圾港魂

二粒鐘毛都無條

半個鐘條link就失效 你可以再入email攞link了

改變=繼續死ser

改變=唔俾啲人申請ac 少咗人搶嘢

fb有條友話會有三封email 有冇巴打可以解釋下

冇影

你地咁急做咩

依家屌緊佢條link要半個鐘內用 但係個幾兩個鐘先send嚟喎 關急唔急咩事

得兩個email

第一次㩒佢話expired 第二次用返同一link入 得左

再試屌穿佢個閪

我好想買SIC呀

個風痴撚線

G3X

口裏說不

呢個都係中boss

仲未有反應

買佢錶芯

最憎上網限時㩒嘅嘢

錶芯對dcd有興趣

最享受

+1 慘過㩒演唱會飛

手撕雞

演唱會無興趣

終於整到啦

手撕雞x一腳踢散

都係無

尋日已經係呢個價了

仆街啦
個吹到關西地區咁樣
仲有幾日就飛去廣島

屌到口臭

搞到我唔想訂轟鬼想買現貨

你班鬼又打尖
K先生...

終於收到

一個星期後

魂商世界第一

無得打㗎啦
十一月都唔係K乜柒

個個人嚇怕 唔訂就...

問個問題: 我唔知有無click錯嘢，但我搞完佢個email重新reg過，入返pbandai check唔返之前嗰d order，跟住又話補派免運費劵，我又揾唔到，究竟有無人同我一樣係咁

好似係 補返代碼
你自己輸入

好似係

人類總是犯同樣...

ok thx
但之前d訂單睇唔到

要去返舊網到睇㗎豬

你去邊到買阿

現時點呀

9月8日
一陣買埋旅保好d

黎緊2隻w應該都可以平入

大佬呀
廣島同關西有段距離

旅保必須買

大佬呀
人氣差咁遠

菅田將輝喎

2次受注

歧視yahoo

yahoo加一

轉用gmail/hotmail啦

嬲豬

歧視雅虎

抵佢執粒

我yahoo收到wo

一陣開港魂hazard你就

係咩

有一隻揸手 驚閪

btw我日魂買又得

想買sic都唔得

鎧武啲鎖瀨曬野之後 就無分別

我4點半㩒 1個鐘後先收到

....延長咗

抵啦 屎忽諗野先搞咁多無謂野

Btw zio見街未

好似苦瓜玩具派緊

係呀

仲未搞掂人士

第四次先係三十分內先send到

一樣

訂單紀錄係咪會冇哂？

原本想早啲玩 揀錯咗standard shipping

去舊網睇呀

Oic

咁舊網到期個陣點算

之前唔係話舊網做潮州資訊嘛

等睇魂商遲下皇恩浩蕩free一張免運劵

屌，我仲未收到新密碼個email
買條撚

我上新網好似冇嘢訂咁嘅

買梳蕉

叻啦

無追到post, 預巴有無開個靚齋

帳都入唔閪到 買鳩

同我一樣

我兩點入email到依家都未收到

每個鐘一次 毛都無條

製造機會allin日魂

屌 原來唔止我係咁

好喔

巴打有無諗著試下第2條link

on9笨大搞到入唔到帳揮手

屌咗好幾頁了

我gmail，大概10-15分鐘收到

計落俾宅急便玩 不如俾郵差叔叔玩

不過我以為佢壞咗所以send咗兩次，第二次隔咗成個鐘先收到

我就試緊

最矮最偽善嘅魔王

真魔王笨大

道歉無撚用 魂商管理層切腹啦

終於得閒同隻喇叭開苞

破處啦

眼見現貨400 再望住自己訂果隻喇叭鬼

9月4日 日子幾好

人地啡盒底開全新
點同

唔係掛 我果隻開都味開 就平左130

自用就算啦

莖

硬係覺得呢隻出得怪怪地

po...

有時想收返隻

no po

巴打嚟

人類的可能性

加速

push